**Вопрос:**
Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

**Ответ:**

Прототипное наследование позволяет повторно использовать методы и свойства котороые были определены у одного заглавного объекта, на основе которого создаются слегка измененные объекты, и чтобы не копировать его методы, а просто создавать объект на его основе.

